<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylegf5/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegofb8/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordelldf4/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/Downsffc/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Daniell4ty/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/dsmqilwldbox/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/dokbcmphk/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Dinorahgnd/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Doyleghk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreathaeg4/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyriltjy/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/cubkczcsd/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dtuyy261/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Diondarh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Darylng7/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/dssmwqutmc/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>群体事件</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dallasxf5/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/dokbcmphk/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dixonfht/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdre3rw/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dierdreef3/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Corrinne3rg/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Dierdrewfy/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Culverfbu/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/16/n13803858.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13805908-FotoJet-7-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/16/n13803858.md#1" target="_blank">上海访民进京控诉：当局是反人类的犯罪集团</a><br></h3>8月15日，因冤案逾10年得不到解决，上海孙洪琴等6访民连袂赶在中......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">08月16日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/19/n13805907.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13805908-FotoJet-7-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/19/n13805907.md#1" target="_blank">“越访越冤 生不如死”六老访民联名请求赐死</a><br></h3>据民生观察网站15日消息，有六位老访民联名向中共总书记习近平请求赐......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">08月19日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/16/n13803858.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13803871-media_20220815_090118_634244189-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/16/n13803858.md#1" target="_blank">上海访民进京控诉：当局是反人类的犯罪集团</a><br></h3>8月15日，因冤案逾10年得不到解决，上海孙洪琴等6访民连袂赶在中......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">08月16日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/16/n13803563.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13803565-1-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/16/n13803563.md#1" target="_blank">教友被控“袭警” 秋雨教会：当局迫害宗教信仰</a><br></h3>8月14日，秋雨圣约教会在武侯区的主日崇拜遭警方强制驱离，一名作家......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">08月16日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/14/n13802541.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13802542-FotoJet-2-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/14/n13802541.md#1" target="_blank">成都秋雨教会活动遭警察驱散 教友披露经过</a><br></h3>8月14日上午，秋雨圣约教会约60名会友在成都市武侯区某茶馆参加主......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">08月15日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/3/n13794519.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13760223-02@1200x1200-320x200.jpeg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/3/n13794519.md#1" target="_blank">烂尾楼风暴未息 河南业主花式维权引关注</a><br></h3>中国烂尾楼引发的抗议潮持续。一个号称“河南最高学历楼盘”的业主群近......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">08月03日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/30/n13791990.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13778414-800x600_26913716074-320x200.png" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/30/n13791990.md#1" target="_blank">河南村镇银行弊案 受害者揭当局垫付内情</a><br></h3>因河南村镇银行弊案无法取款爆发储户维权事件，中共一手打压，一手分批......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月30日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/23/n13787794.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13787795-000_32E833L1-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/23/n13787794.md#1" target="_blank">中国烂尾楼业主停贷抗争 展露罕见惨状</a><br></h3>最近，中国大陆31个省级行政区中，已有25个传出至少315个烂尾楼......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月23日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/17/n13782694.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13782695-000_32E833L-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/17/n13782694.md#1" target="_blank">中共金融领域清洗升级 逾十名高管被密集查处</a><br></h3>随着中国地方银行爆雷事件的发酵，近日，中共金融系统多家银行（包括国......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月17日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/16/n13782248.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13779632-GettyImages-1241857146-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/16/n13782248.md#1" target="_blank">专家：中共危机远超斯里兰卡</a><br></h3>近日斯里兰卡面临国家破产危机，总统宣布辞职。有分析认为，中共面临的......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月16日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/14/n13780778.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13780411-GettyImages-1349987241-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/14/n13780778.md#1" target="_blank">180楼盘断供 地产银行股暴跌 制度埋坑？</a><br></h3>大陆“烂尾楼”断供风波持续发酵，迄今超过180个楼盘业主联名集体断......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月15日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/12/n13779407.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13777595-0710-3-320x200.png" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/12/n13779407.md#1" target="_blank">河南储户遭谁暴打？学者揭密 北京担心的或来了</a><br></h3>河南村镇银行黑幕重重，3,000名储户7月10日集结郑州维权遭“白......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月13日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/11/n13778148.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13778219-45003c77afb1ae4cff63fbcd6024906f-320x200.png" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/11/n13778148.md#1" target="_blank">河南储户维权口号涉及习李 恐冲击二十大？</a><br></h3>河南村镇银行弊案越演越烈，昨天（10日）全中国约三千名取款难的储户......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月11日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/10/n13777593.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13777595-0710-3-320x200.png" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/10/n13777593.md#1" target="_blank">三千储户郑州抗议 当局40辆大巴车抓人</a><br></h3>二三千名来自全国各地的河南村镇银行受害储户，7月10日，前往中国人......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月10日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/7/n13775534.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13775545-FotoJet-3-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/7/n13775534.md#1" target="_blank">声援唐吉田、丁家喜 株州异议人士被要求删帖</a><br></h3>近日，湖南株州异见人士陈思明因在网上声援唐吉田、丁家喜律师，被国保......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月07日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/4/n13773534.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13761828-ts2FotoJet-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/4/n13773534.md#1" target="_blank">唐山涉黑打人事件 维权人士：灾难根源是中共</a><br></h3>尽管引发几十亿人关注的唐山烧烤店打人事件，在中共刻意打压下被淡化......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月05日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/4/n13773395.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/06/GettyImages-909244318-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/4/n13773395.md#1" target="_blank">黑客自曝骇入上海公安系统 窃10亿中国人个资</a><br></h3>一名黑客自称从上海警方手中获得10亿中国公民海量个人信息。技术专家......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月04日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/30/n13770841.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13770859-Untitled-1-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/30/n13770841.md#1" target="_blank">河南村镇银行受害储户维权遭暴力镇压</a><br></h3>6月27日，四百多位来自全国各地的河南村镇银行案受害储户，聚集在郑......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">07月01日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/27/n13768629.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/djy_post_default_featured_image_320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/27/n13768629.md#1" target="_blank">【一线采访】河南储户维权被殴打 多人被抓</a><br></h3>河南省四家村镇银行近期“爆雷”事件，引发储户大规模恐慌，持续多日上......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月28日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/25/n13767198.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13767207-0625-3-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/25/n13767198.md#1" target="_blank">取不出钱 数百储户河南监管局前静坐抗议</a><br></h3>6月25日清晨天刚亮，300多位来自多省市的河南村镇银行储户受害人......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月25日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/21/n13764495.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13764501-5ed2227379b4ffae337106b87373761a-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/21/n13764495.md#1" target="_blank">村镇银行提现难事件或重演 个别民营银行风险高</a><br></h3>河南村镇银行多日无法提现事件仍在发酵中，虽然4家涉事的河南村镇银行......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月22日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/20/n13763504.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13763867-e3208a3b83e67b76d20275b4-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/20/n13763504.md#1" target="_blank">【一线采访】爆发抗议后 沪昆通勤有条件恢复</a><br></h3>大批民众日前聚集在江苏省昆山市花桥镇示威抗议，要求解除封锁，遭到警......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月21日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/16/n13761130.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13761402-GettyImages-980908896-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/16/n13761130.md#1" target="_blank">打压行业殃及就业 习近平连任受影响？</a><br></h3>在中国，今年毕业的大学生面临多年来最严峻的就业市场局势，因为清零政......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月17日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/15/n13760146.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13760178-2a2f260d012939f242791da7cd0479db-320x200.png" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/15/n13760146.md#1" target="_blank">【中国观察】河南红码阻维权 官媒因何热炒？</a><br></h3>4月以来，河南多家村镇银行的存款被冻结，无法提供取款服务。一些储户......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月15日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/13/n13758655.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13758656-GettyImages-1241278568-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/13/n13758655.md#1" target="_blank">访华之行广受批评 UN人权高专：不会连任</a><br></h3>在访华之行受到广泛批评后，联合国人权负责人米歇尔·巴切莱特（Mic......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月13日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/9/n13756127.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13756219-GettyImages-804072138-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/9/n13756127.md#1" target="_blank">疑为习访港造势 大陆资金涌入港股助升势</a><br></h3>更多迹象表明，中共最高领导人习近平将参加香港7月1日的回归纪念仪式......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月10日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/7/n13754277.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13754302-38ff5c2505aafc925ce783d90a67758b-320x200.png" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/7/n13754277.md#1" target="_blank">【一线采访】封城半年 东兴市民冲卡遭镇压</a><br></h3>6月5日深夜，广西繁华边境小城东兴市大批市民聚集冲卡，要求解封出市......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月08日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/7/n13754230.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13754285-hny2FotoJet-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/7/n13754230.md#1" target="_blank">河南安徽村镇银行爆雷案背后有黑幕</a><br></h3>近期，中国河南爆出许多村镇银行以系统升级为由停止服务，许多民众无法......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月07日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/1/n13749999.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13750070-2022-06-01-174217-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/1/n13749999.md#1" target="_blank">【一线采访】河北燕郊通勤族进京遭阻 爆抗议</a><br></h3>6月1日，位于河北燕郊进京通道的北京通州白庙检查站阻止“通勤族”进......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月01日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/1/n13749760.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/06/id13749778-6098280603549020176_121.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/6/1/n13749760.md#1" target="_blank">纪念六四33周年 洛杉矶多团体活动开跑</a><br></h3>六四事件33周年即将到来，洛杉矶多个人权团体陆续举办纪念活动，以铭......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">06月01日</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/31/n13749360.md#1" target="_blank"><img width="250" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13749387-page-320x200.jpg" align ="left"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/5/31/n13749360.md#1" target="_blank">【一线采访】重庆警察枪杀民众 目击者曝细节</a><br></h3>5月30日傍晚，重庆发生枪击案，一名警察在街头开枪击中一名男子，导......<br><img align="bottom" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/ntdtv/time.gif">05月31日</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_3.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;4&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_5.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_4.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_4.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid279_4.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid279_4.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid279_4.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
